D恆管仔真係垃圾黎

先唔講班垃圾當自己真係大學生網上周圍吠人自HIGH
我就住廣源嘅 成日見到呢班垃圾係廣源AR AR咋咋
成班人係M記嘈到仆街大聲講野大聲笑
係條路到一字排開打橫行 講唔該借借扮聽唔到
成日係到見人就啤 好似想話比人知自己好好打咁

平時都覺得無乜野 今日係街市行去惠康
兩個MK仔同幾個MK妹一字排開係到行阻住條路
跟住屌左句條路行撚哂 就撞開個MK仔
最撚好笑係最前面個紅頭矮MK仔係到扮celiine 大大聲i'm sososososo happy
扮小丑氹D女笑 大笑左出聲

屌你老母恆管仔唔好以為番撚左屋企啦柒頭

係咪啲恆管仔留低負皮又唔留言

4個恆管仔唔識反駁偷偷留下負皮

恆管

恆管=堆填區

Asshole仔都唔會話自己大學生啦
班恆管圍爐打飛機真係唔敢睇

恆管仔偷偷留下負評

6個恆管仔偷偷留下負評

做咩唔當面屌佢地

屌左啦 佢地成班扮聽唔到咋嘛

成班mk仔

唔肯認清事實姐

尤其係恆管行去廣源個條斜路 次撚次都一字排開 阻住曬
大聲講大聲笑呢d行為最仆街
前幾日見佢地經過 嘈撚到仆街

同樣係後生仔女，同樣會上嚟廣源食飯
以前恒商嗰班讀得書起碼識規矩
而家

恆商係精英，恆管係堆填區

早個星期夜晚11 12點 成個M記充斥住D恆管仔 好似搞ocamp咁
嘈到拆天

真係住廣源先明班撚樣有幾on9

酸到

有咩好酸？

恆仔不論心態定個人都咁垃圾